其實人大左就開始覺得拍拖或者曖昧都好攰

人愈大，就連同人曖昧都覺得煩同晒時間
會諗付出未必會有正常回報
又覺得好攰，平時返工都攰，同人chat 又要諗話題又晒時間覆，不如拎時間黎休息算
就算星期六日明明好精神都會想啲時間留俾自己
開始變得好懶， 感情既野唔想做主動，就算無都唔覺得可惜，反正自己一個仲好
有無人都係咁

最主要係鍾意人係一件好攰嘅事

唔係剩係指性慾啦
係唔想感情上有付出或者依賴人

係

曖昧期間對方突然同你斷絕來往咁 結果發現對方係搵到女朋友所以先唔理你
好難受
以後唔想再信男人

屌 真 我啱啱都經歷完類似嘅野
深深明白到「認真就輸了」呢個道理
為咗唔再令自己受傷 寧願唔再對愛情有任何希望
反正自己一個仲開心自由 又唔洗因為一個msg就影響哂成日嘅心情 唔洗理人感受
愛情 bullshit

曖昧期間對方突然同你斷絕來往咁 結果發現對方係搵到男朋友所以先唔理你
好難受
以後唔想再信女人

我都係 佢同我曖昧左2個月 點知一個禮拜前突然睇到佢ig係佢同佢女友張相 完全o曬嘴 覺得自己只係玩具 開sem仲要見到佢 點算

屌 以為係自己打嘅
我個ex分左手幾日之後即刻認對第條女有好感
但堅持係分左手後嘅事

啱啊 講啲野係極曖昧 仲同你講自己冇拖拍 但轉個頭比你發現咗個刻真係覺得原來呢個世界真係有好多賤男人
不過睇清楚一個人嘅真面目係好事黎
至少可以避免自己損失更多
絲打你見到佢唔洗驚㗎 理虧個個係佢 賤個個係佢
我諗佢見到你嘅話汗顏會係佢多啲
係佢面前表現得大大方方咁 唔好驚佢！
信我 個天一定會幫我地收佢
經一事 長一智 just move on,let him go

多謝你啊絲打
依家好驚以後唔敢信男人同驚以後同人既關係只會停留係曖昧去唔到男女友關係
依幾日我諗野真係試過好扭曲 試過諗下自己都做player玩返人
但keep住逼自己做下運動 慢慢行返出黎
都係係u到拓寬下圈子 玩下唔同新既野 唔好留戀佢先係對自己最好既方法
但有堂要單獨對著佢 諗起想死again

係返工太攰 就算有人約都唔想出去

呢啲咁大既大話我ex 都同我講過，個時仲戅鳩鳩信佢祝福佢。之後先知，根本係識左條仔，咪乘機起圍分手囉。咪撚信呀

屌 我個ex都係
分左一個星期唔夠同左第2條仔一齊
話分手唔關條仔事

屌 等睇有報應
我個ex溝嗰條女仲要有仔
佢做人第三者
條女話都對我ex有好感
但條女又唔肯同我ex一齊 笑死唔笑死

收皮啦屌 點解變心唔撚認

唔係點
有女重同你曖昧？

而家發現應該唔係女朋友黎
但係感覺好似俾人當玩具咁
得閒就玩兩下 搵到新玩具就唔要舊玩具

邊有得咁講
你同佢只係曖昧緊，雙方都無commitment
根本無義務話要一直陪你玩

唔係話信唔信
而係你expectation有問題
我直情試過同個女仔曖昧咗幾個月後佢突然同ex一齊返，事前完全無sign
話唔到甚至佢根本唔覺得係同你曖昧緊
單純hangout

一樣啊屌，變心就變心啦，又唔認

等人覆真係好攰

你冇on9啦 呢个世界唔會有天收 你會做嘅係再包裝自己 再引誘佢 等佢飛鳩左現任 跟住佢再想同你一齊果陣 再一腳踢走佢 等佢兩頭唔到岸

勁似我ex啲態度
好黑人憎

比你追到手又點 又要磨合相處
相處得唔錯又點 又要捱過平淡期
最後花左幾年時間咪又係得個吉 付出黎為乜

同感

有無人試過比人突然斷 隔幾星期又出現番搵你
又講曬原因咁樣
咩料？

sor囉
人大左真係留返時間打機同打飛機好過
屌閪唔係淨係屌閪 又要除衫又要前戲
女人對體位不滿又要轉位 成個process因為係兩個人唔係淨係你爽就得
一個人舒服好多

可能係對方俾另一個人無視咗所以先搵番你？

搵真愛放生妳啫冇錯㗎喎

因為身邊好似再無人信得過
打算孤獨終老

真係好攰，想簡簡單單拍拖都好難

好攰
番工已經攰到不得了
我本人又離鄉別井 一個人過聖誕節 好傷心
上年有gf 但今年散了

所以都話正正經經叫番隻雞算架啦
溝女為左扑野 叫雞已經做到
你話行街搵ptgf 係貴啲最緊要唔撚洗受氣

感受好深呢個post

但係寂寞仲攰

真 鬥智鬥力 又要鬥快 又唔可以急 屌咩 遊戲咁

所以我都話，如果想識番個long d 嘅女仔， 係你before grad 最好識番個真心嘅，大家都唔係玩玩下

拍拖拍到攰 想分手
但又唔想一個人過聖誕

我真係分唔到幾時係曖昧緊 幾時係做緊fd

咁愛情係無寫包單要試下試下架嘛
唔通佢唔中意你都要同你報告咩 傻豬
拖都未拍就講到咁嚴重 分手個下你咪覺得人生已完

攰
但唔係要花心機嗰隻攰
中意人自己會想搵佢多啲同佢傾多啲偈
雖然付出唔一定有回報
但等左大半日最後得到啲鳩hea回覆咁先攰

連同朋友相處都攰
仲講咩搵個另一半

似係你返工太攰 乜都唔想做
多過剩係唔想拍拖

其實我就覺得係 但又諗需唔需要作曬故仔講咩事呀

9成女都係同時間受幾個追架啦，又唔見你唔信女人？

咁你仲更可憐。最好係搵第二個仲好的